呢場運動已經輸左 大家可以返屋企瞓教啦

岩岩收到風
中央琴日睇到你地班示威者佔領機場
一d衝突都冇 就派左過千名公安落黎機場
就係為左引發機場捉鬼事件
只要你地捉到第一個公安 就會開始捉埋其他公安
比你捉曬所有鬼咁點？ d鬼比你打幾下就返上大陸

之後點呀？
你地上到街就開始疑神疑鬼 唔會再互相信任 從此分化
你地所謂既不分化，不割蓆，不篤灰 因此收皮